[民間記者會] 呢？

有冇人仲記得依樣野

雖然係冇乜認受性，但仍然需要你地去改正視聽

香港人加油

大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

另外8/9去美國領事館請願求派人道支援/過人權法/取消關係法

係咪比人拉左，1/9之後冇哂聲氣